你成日以為這些機會是屬於你的！害死你自己呀！

IVE仔志願想做醫生

毒撚想比個surprise 女神

努力練波就可以打nba

這些機會.jpg

公屋港女想嫁入豪門

請問 我唔係屈機男(會員#40470)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?